p牌testing

請善用不推文回覆

宜家要幾耐先甩P？

會然no.太大係甩唔到

其實甩唔甩到都唔重要既，主要想問下啫